劉心悠真係好正 可惜脫晒毛

J唔落手

你又知脫晒

眉毛呢

劉心悠為激光脫毛中心擔任代言人，在拍攝平面廣告當天，由於攝影室又濕又冷，而且經過18小時長時間拍攝，肌膚白滑無瑕的劉心悠，凍得她全身麻痺起來，她說：「5年前已經開始接受全身激光脫毛療程，效果唔錯。」劉心悠表示，由於studio實在太凍，所以在休息時間，她立刻披上一件紅色有帽子的波點毛毛外套，工作人員都說她可愛得像「小紅帽」。

好似係畫上去

頭毛呢

頭毛呢？

___ 毛呢

腸內絨毛呢??

好似都係畫上去